咁搞法全人類都要中一次

已經講左好多次隻病毒係清唔走
好返既人一樣有傳染性
但香港就冇專家出黎FC?

有冇記者可以FOLLOW下哩個問題？

究竟要戴口罩到幾時？疫情係咪唔會完結？

冇人 care?

推到答案

邊咁講真話搞到恐慌
你睇其他國家啲認對幾奇怪就知
個個都寧願穩住經濟同資源
反正人多對國家嚟講死左又冇壞處
啲政客寧願比全世界同國民屌鳩柒佢弱智奶共
都唔想比你知道真係冇解藥
暗中等大國秘密牽頭研發就真
玩政治冇人係on9
你見香港人比人撚成點就知

究竟"病毒清唔走"係FAKE NEWS 定係真
公眾有權知道真相!

你喺連登搵專家
佢哋上唔上連登都係一個問題

我都想問

好多人話隻病毒會跟一世, 肺會花晒, 呢樣果樣

然而世界各地都有康復個案
咁康復左果D人到底係完全健康行得走得定點?

無CASE STUDY可以辟謠?
記者唔可以訪問下康復者?

都唔係個個有肺炎，有好多症狀輕微

原本都覺得疫情好撚漫長
依家重要話"清唔走"，"跟一世"，即係幾時完？
屌，做平民真係比人撚到化

應該一定會咁，但越遲中越著數

我之前開過POST問學術野都會有醫生入黎答
希望今次都有啦

大家咪晒氣, 等美帝公佈算啦, 如果隻病毒真係一直留係體內, 紙係包唔住火。

推
希望有記者會問呢D問題

醫生都唔識答

美國有冇康復者？

有冇醫學根據？
到依家都好似淨係得報紙佬同網上消息，都冇醫生出黎講過哩個問題

推，我諗好多人都想知

因為政府唔嗲唔吊，學中共咁用放手既政策，唔做唔錯，視人命如灰塵。你比較返沙士，政府應該都放左好多資源比專家去研究解藥之類，而家？

其實支那有解藥之前D人咪發現支那係美國之前早就註冊左一隻所謂解藥不過佢點解唔用就唔知啦

歐盟真係好難封，一封就要差唔多所有歐洲國家封，咁一定有一D國家係唔肯封嘅。同埋你唔覺講呢樣野係反邏輯，就係如果無解藥先要封，封左先有機會減少感染人數

多數 fake news

一早己話有可能好似西班牙流感H1N1咁，不斷出現

根據演化方向推論 隻病毒應該該愈演變愈低殺傷力
取而代之既係更高既傳染力

其實依家情況係咪咁
身體好,後生,有輕微病徵甚至冇
身體普通,醫得返但有手尾
身體差,直頭行行下街就會訓低

如果真,呢隻病係專打D低端人口

支那研發既廢老清除器
養老金人口老化問題一口氣解決

之前果D咩合成呀，實驗室洩漏呀就大把外媒出黎譬謠
但呢家講緊康復者重仍然帶有病毒，個個靜曬，問又唔問，FC又唔做，即係點？

康復啲人肺冇花
但睇支那新聞係有啲追蹤到繼續陽性
到底係隻毒未清定係重新出面惹返黎冇人知

支國唔理,
但港台美日韓等地既康復個案呢?
點解一個報導都無?

可能退到類似感冒個種程度？但係唔知我地仲有無命見到呢種演變垃圾人工病毒

而家支那咪封城練蠱囉

希望快D有人出黎澄清

邊位醫生講過？

又要種多次牛豆了

人地仲要邀功呀，為全人類封關

你估水痘咩
中左有機會死人架
起碼你有特效藥先好講

你去問整出黎果個

未有特效藥
咩都有可能架啦

你睇下出院果D，年經唔細嫁

老實講我真係懷疑有陰謀論話支共要用武漢整死香港人
怕係後生仔未死 D愛支病廢老就死撚哂先

仲有, 中左招後 輕症同重症既人主要分別係咩?
有無長期疾病 或者 有無吸煙習慣?

希望早日有分析

北韓或成唯一淨土

Push

儲糧 儲物資

成個世衞畀隻力架搞到完全失去正常功能咁
究竟呢個係為世界服務嘅組織定係落後第三世界圍爐打飛機嘅組織嚟？

愛滋已經證明可以長時期同人類共存

病毒可以潛伏係宿主細胞DNA到
因為佢只係一條RNA
只要佢條RNA冇做transcription
細胞冇任何異樣蛋白出現係表面
免疫系統就唔會recognize到邊個細胞愛感染

咁DNA自我修復功能又係另一樣野

好多年前讀書學過 發現有錯請補充修正

最勁個猿國勇 都唔敢擔 唔排除 仲有邊個高手 可以出到聲

之前有人分析左
其中一個因素係個肺有幾多細胞有ACE 2受體
一個人個肺頂多都係得2.5%
D毒整死曬哩類細胞之後就會複製唔到，個人就可以康復

另一個因素就係身體免疫力係咪能夠係病毒大量複製前整到足夠抗體
如果唔得就可能會引致cytokine storm, 有生命危險

醫生朋友話有啲會花，但唔係話完全康復唔到，係要時間同睇個人。

佢有ADDRESS過哩個問題？
有冇LINK可以睇返？THANKS

推！

有

隻藥只係新研發
冇講過完全得
神根公約特殊情況歐盟可以開會特辦

封嘅問題上
國內經濟企業重創左
唔係話重建就起得返
其他國家會搶，其他人見到商機會做會投資
商人唔會睇住每日蝕錢
好多公司會借機重整架構調整發展中心撤離
唔係間間企業內部都百份百支持留係某個國家擴大市場佔有率
某啲資源同行業運作亦係靠進口對外貿易
其他國家望實唔會嫌資源太多
終知某個國家爆疫情其實到處係商機
各種明爭暗鬥 行錯一步影響個國家幾十年

人死左可以再生
醫護死左可以再培養
人命係最唔值錢 係所有國家嘅付擔
世界太耐冇大戰人口脹太多

所以暫時冇解藥同控制唔到
只有放風令市民自救 你死你事
未去到有把握或者失控都唔會陡增煩惱
你諗吓隔離一個地區要幾多政策資源同人手計劃

推比記者睇
完全唔明點解冇人問

驚嚇親班港豬冇人返工啊

北角kfc燒雞個仔驗到個肺花晒
後生冇事我覺得安撫居多
青年人仲有咁多年命 又識上網
如果強烈反彈真係會失控

D外媒淨係得中國既SOURCE

好返係驗到連續兩次陰性喎
仲有病毒會陰性？

點睇？

肺花即係有肺炎或積水, 康復嘅人x光肺片係會變返清/黑色當然不排除因為肺炎, 康復者個肺會纖維化影響到肺功能

制毒易過解毒 你話佢答唔答你

似扮廢
個個國家都好醒扮昏君扮奶共
因為暫時冇解藥
啲總統寧願之後下台都唔可以傷國家經濟根基
人命wfc 最唔缺人

【肺炎預報】
好返既人有唔少檢測繼續陽性 所以有傳染性？

D統治者應該好樂見街上變得冷清
所以如果隻毒最終可以減少全球10-20%人口，佢地應該都唔會特別做D咩去阻止，自己唔死就得

睇下歐盟點應對意大利就知仆硬街
最後全世界政府會吹淡風
講到好似普通傷風感冒咁
全人類到時就要揀要餓死定病死

除非趕得切有預防既疫苗

同埋限制中左肺炎既人生下一代

如果全球爆發，有1-2%因此死亡
咁都有60M-120M人死亡
其實對地球黎講未必係壞事

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

可能以後每逢秋冬都要戴口罩

咪撚on9啦！
若然真係 沙士溝愛滋
會攻撃患者睾丸，從此不育
你仲想唔想全人類都中？

真係架?

全人類中咪好
汰弱留強，人類咪會進化變新人類
利申：9up

根本無諗過解藥呢樣嘢

thx
咁真係有待fc

想種都冇得種

種牛豆係因為佢係天花既弱智版

要搵到隻弱智版武漢肺炎先有得種

佢改到個病毒咁，無咩可能控到，除非封個地區，但封之前可能已經有人帶離開咗，仲有動物之間傳染，除非個病毒進化到識同人類共存，咪唔危險

可能好似個個80歲咁有抗體

減醫保減養老減福利減人口減長期病患減住屋
爽yy
好彩死左啲政敵或者反對領袖
啲國家開心死

咁搞法以後人類唔洗搞運動會

疫苗即係呃身體去製造抗體出黎，等下次真係中果陣就可以快速反應
但呢家係好返都清唔走D毒，有疫苗都冇用啦

呢家聞到口罩浸味都想嘔

風土病

有d病患係會同隻野共存，但共存幾耐，冇人知

香港啲高官撚答到咩 呃人工同埋冇良心就叻

有能力嘅一早走曬等陣咪又係答你要等武漢個邊先知結果

好返個肺都廢咗喎

真？
完全冇副作用
之前有人話有嘅

又好似啱喎
生物界一般都係適者生存

但我地都唔想老豆老母有事嫁嘛，適者生存唔代表要刡滅人性
所以要諗下點樣保護親人

On9仔

好彩都唔係一無所知
致少知道佢要靠ACE2受體去感染細胞

究竟隻病毒可以係空氣中存活幾長時間？佛堂個度話連經書，水龍頭表面都驗到有病毒！

之前好似有人話隻毒會越來越適應人類
到時就會變左小病好似感冒咁

利申 唔識

做足安全措施 暫時係咁

對上一次可能係人類最後一次奧運

以前高登真係好多專家

支那正一仆街含家鏟，搞到全球奶嘢

係以前嘅以前嘅以前嘅高登

然後等身體去到某個CONDITION就發病，將宿主殺死
你睇支國死幾多人

似係要等到疫苗出現先完

啲球賽每日都踢緊

上連登！見醫生！

你見啲遲黎m
咳都上黎問就知呢度好多專業人士

聰明仔

我都預左全香港都會中
幾多人馬照跑

太多豬隊友

分分鐘因為咁而減輕左社會醫療負擔

好似天花咁各種後遺症
生不如死
病毒同感染者最後一齊被撲滅係人類歷史

即係 EB 病毒咁囉
感染過，病完好返
病毒都會終身潛伏體內
仍然會傳染畀其他人
EB病毒(人類皰疹病毒4型) 全球超過9成人感染

變左乙肝咁

「病毒」

未好哂就踢人出來,所以再惡化者

中完會再中

agree
香港韓國日本啲廢老廢中

學野

咁咪姐係個個都有皰疹？
係咪生唇瘡就係？

推

愛滋原素咁撚勁，今次相信會冚球鏟，感染係遲早問題

攻擊全男性睪丸

所以話北韓根本處理得最好
將有事嘅人處理
就唔會有呢個問題出現

係解決先啱

都講左好耐啦，到呢家都未有FC

但北韓都死左8個人

唔駛驚, 好快新人類有抗體

以後要基因改造唔會中人工病毒
分純種同改造人

同問

個病先2個幾月
點答你呀

你遲多2年後先開呢個post 啦

時間問題

WHO話如果佢有病都想返中國醫呀！
沒事兒，相信國家相信黨！

連登仔：醫護前線好多黃 咁大鑊實會有醫護出嚟爆料

再解決埋嗰8個人
雖然唔人道 但最有效

多黃一早擺哂工啦

罷

中国人的榮耀

BBC中文有做過，維穩味濃

有啲康復者驗到有抗體
但唔知維持幾耐

一日解決唔到時陰時陽既問題
一日都唔可以消滅佢

呢隻毒好撚鬼 ，佢會唔發病潛伏係個身體度，同埋基因話修改過 。
一般病毒本身唔應該會潛伏咁耐

btw 點解佢地D病徵咁勁？
好似比起香港勁好多喎

好咗係有機會再受感染，唔係必然復發

呢條問題一早應由傳媒向本地專家提問

我奇怪事隔一個多月都冇人問

咩漫畫黎
幾得意

可能去到最後全球人類都有呢個病
個個都有 所以個個都冇病

症狀輕微咁測試係咪呈陽性反應先？

我估隻病毒真係跟成世
60年就要變一次天啦
真係要等特效藥同症苗
如果唔係等死

777想你班7頭死

當個個都染曬
咁咪無事

仲要最快都要一年之後先至有疫苗

如果好返
但之後又感染多次
係唔係又再靠自己個免疫系統打多次
打贏過一次，會唔會有抗體？
除非隻病毒變異

以而家黎講, 要多D臨床證據去睇先得
以virus infection黎講, 真係有好多可能發生機制

以水痘個case, 其實中過既人, 都係難以百分百清除體內病毒, 而virus比immune system打7左佢敗北, 去左神經系統避世, 一見host immune system 一變弱又會出番黎打你, 即係所謂 生蛇
WARS 有無可能做到咁又唔知

HIV個case 有D特別, 專打人既immune system, 仲會玩卜哩哩, 你體內既security 發現唔到下, 自己擴軍, 最後打殘埋host, 到Immune system 發現到個時會有抗體, E種抗體對打HIV 無用, 因為佢個Mechanism

一係佢就可能好似乙肝咁, 即係有機會終生帶毒, 但又有人可以斷尾, 因人而異, 但當然而家有唔少可以繼尾既藥到左最後臨床去試

一係就好似丙肝, 要食藥, 食到個virus 好低好低, 有人斷到有人斷唔到
有人中左都可以自己好返

但你ED要長時間同埋sample size 去investigate 同做research 先得, 我估暫時唔係國家唔講, 係唔夠evidence 去講

病毒類infection 係煩過bacteria 好多

冇
牛丸仲多post

抗體在若干時間之後就冇

因人而異
重症就要小心
中左fibrosis 係唔係一世, 真係可能性好闊, 人體有自我修復機制保護, 唔係一定百分百, 但可以過90%, 到時身體再自行adjust, 個patient 都唔覺得太大差別。

以前用重劑Steroid 去醫SARS E個真係傷身，係irreversible damage。

命運大輪盤

表面protein 變左就=新病毒

點解流感針年年都要打，因為佢會變。antibiotic 認唔到改變左表面protein.

先唔講變異先 始終變異同變成點
唔係可以估到
但係再中多 會唔會再打蠃好難講

想有命煲底見

咁即係其實所謂中左唔死一身殘論唔係絕對

同豬瘟一樣
由豬傳俾老鼠昆蟲,老鼠昆蟲帶去野外,再由野外傳返俾豬
一傳左出去,根本控制唔到,你殺得晒一個豬欄所有豬,都殺唔晒附近所有生物

攻擊睾丸，製造唔到精子
咁即係可以無限中出啦

愛滋都可以潛伏好耐
愛滋有3個月空窗期

係陽性，不過唔一定會引起肺炎

扑野中出, 會唔會傳比下一代?

由佢講得「有機會長時間並存」就應該考慮呢個病根本唔會好似沙士咁突然被消滅。

而家只係等緊呢個病大規模摧毀地球人提倡咗好多年ge所謂一體化，所有國家重歸本土意識，列強先會再進步。

lm

真

推到有答案

會 精同人奶都可以
之前有講過

唔係退，
你諗吓乙肝病毒就明

正確資訊

最後變到好似人既屎有E.coil先係正常

因為專家都唔夠資料完全confirm
首先有病例先研究到
咁目前你要拎到中國資料

之前話咩十災講長子之死
我諗長子係指屋企最老果個
如果全世界都要感染一次篩選
老野真係好大機會死

咁撚毒嘅毒病
派1萬蚊點夠
每人$5萬 強制閉關3個月算啦

香港人仲出街四圍走

唔明

每人派5萬肯定仲多港豬去旅行

係你講既野
叫antigenic drift, 少少改變咁, 身體重新再認過
用唔到antibiotics
流感本身殺傷力唔少野, 係因為有vaccine 同埋有antivirus drug
出名個隻叫特敏福, 好彩既係, 目前係antigenic drift, 未去到mutation
如果唔係, 抗病毒藥可能無效

佢都係有機會有抗藥性, 不過問題同bacteria 好唔同, bacteria 係真係生命既野, 可以用antibiotics做地圖炮, 因為適者生存咁, 越黎越勁
而病毒你話佢有無生命仲係好argue, 佢絕對可以做到mutate, 叫D人唔好亂用藥

漂亮臉蛋

搶定肺啦
瑞士山區肺

點解剿匪剿到一半
可以比嗰啲水痘病毒匿埋喺神經系統
唔繼續殺埋佢？

其實班專家都唔知
如果今日講完可以根治 聽日就有個復發咁佢咪GG
所以佢地寧願唔出聲

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

消滅大量人口保持地球可持續性發展

好似武漢咁 封關！

唔好講到咁人性化啦，講到特登匿去神經系統咁
水痘發病個陣全身都係病毒，包括神經系統
後來疫免反應清除大部份病毒，神經系統清唔到，係因為會造成破壞，變左自殺

原來係咁
但點解佢又知神經系統唔打得
但有時發炎又會亂咁打
攻擊自己D細胞搞到個人死左?

推到港大做研究

覺得樓主可以pin依個

唔係復發，再次感染既機會大d

有人講糖尿病對武肺有加持
sourse from 第一個香港死武肺藍絲

條女明明大好前途，又有家底
跟李雲迪
係要整cheap 自己

你可以參考下天花，麻疹
最終解決方案應該係要等幾年到研究到疫苗

即係弱智都有分幾級，輕度可能返到工，嚴重就可能不能自理。呢個武漢肺炎都係，輕度可能咳下發下燒，嚴重啲可能個肺會花，最嚴重就係死。

無論幾嚴重幾唔嚴重，只要係同一種病就會係陽性，咁會唔會易啲明？

咁其實症狀輕微嗰啲係仆街嚟㗎喎
你冇事姐唔代表其他人惹到會好似你咁輕微
另外輕微都有機會有一日變到嚴重

利申：真弱智

我最想知係 到底係咪真係會循環中招 好完再中 好完再中 好完再中 無限loop

E個有D複雜
我嘗試用比較擬人法去simplify講易明D
其實人體immune system 唔會黑警咁無差別攻擊, 佢地會識得去recognize去打, 保護個host, 當然Virus 奇怪特性(似有似無生命類別), 令到人體免疫系統好似之前我所講, 得出唔同既結果, 同你平時中左bacteria 相關既病係好唔同

你係唔係想講 eg. 紅班狼瘡症 個類immune-related disease?
個問題係可以當佢係好似平時用開既software係某D電腦run run 下自己有bug 發左癲, 輕左機, 各種唔同發癲係會做出唔同方面破壞, 如果debug 唔到, 最嚴重係會死亡 上網睇下有D immune disease 專打神經系統

講多少少, 水痘係會有virus 殘留, 但無人會驚, 因為有得醫, 好番既人又唔會傳水痘比人, 而家有抗病毒藥, 本身又有合適既supportive treatment, 而家既小朋友仲有水痘針打

我最期待的畫面出現了

水痘 生蛇

簡單答案，就係冇咁快知。要收集到大量復原病人 ，講後遺症要長期數據，初步都要一年半載。

不過沙士都唔係個個有後患，而有時唔係病毒本身，而係救治過程有時會有後患，例如嚴重個案插喉用呼吸機，都可以做成損傷，呢個同病情嚴重有關，但唔一定因為係呢隻病毒，其他原因引起嘅肺炎，都可能發生。又例腎衰竭，其他病都可以導至。

而家敢出聲果D係 on9，唔係專家或高手，因為未有數據。見到咁嘅言論要小心。

全球削減人口

輕症遲早都係病發
到時個肺花得仲緊要
輕症患者仲要不斷假陰
kfc燒雞個仔 無病症但係個肺花晒確診

人工造出黎的毒 真係好勁

肺一生要花一次

短期之內睇唔到復發嘅後果
未計大量人感染令病毒繼續變種
放心比佢爆發，咁風險都幾高吓

從來無所謂康復者接受訪問就知咩料啦

沙士骨枯好似都只有13%

同愛滋一樣

人哋叫你問美國

你講一講 又真係好似冇康復者
出嚟講吓嘢

都唔知發生咩事，你都要俾專家研究下諗下先得㗎，如果靜哂就唔會有報導啦

呢啲專家食屎啦.jpg

EBV的傳染途徑主要是經由唾液傳染

日本都有康復者出院後陽性
家居隔離冇接觸過任何人
縣內得佢一個確診
香港人仲出街玩

鳩up唔駛本

下星期公務員一返工就玩完囉真真正正嘅社區大爆發出現了

廢老未日
純靠自己抵抗力

話者其實到而加都未有一個好確實既答案 因為大家睇咁多新聞都知 依個病有好多可能性 而且係依一刻病毒仲係咁流行咁傳染緊 個病毒有機會Evolve 之後又會係別外一個結果 就算依家好多新聞都會有唔同嘅講法但係有時佢哋只係想製造headline 未必係報道緊病毒嘅事實 所以如要真相就要再等情況同埋發展成點

有d病毒可以潛伏係人體 但係一世人都冇病徵（我學過嗰啲係唔會傳染 但係每個病毒都唔一樣） 亦有啲病毒可以突然之間比其他因素eg 環境 喺感染之後幾年 先有病徵都唔定

利申 ： 讀依科但係我未必岩

天花都試過全球暴發